49歲藤原紀香又要演人母 主婦Look亮相被指走樣

49歲日本女星藤原紀香最近再演人母，在網絡電視ABEMA劇集《17.3 about a sex》中，與飾演其女兒的18歲女星永瀨莉子，一起面對「性」這個話題，而劇集在今日（17/9）正式首播。劇中，藤原紀香本身是一名逃避與家人談論性問題的主婦，但因為女兒受到第一次性經驗所帶來的傷害，所以終肯面對現實，向對方灌輸正確價值觀。

提到日本受新冠肺炎影響，市民禁足，間接令學生未婚懷孕率增加，藤原紀香對此表示心痛：「聽聞好多年青人唔知過咗22周就唔可以墮胎，當然我唔係支持墮胎，但這樣係涉及唔知道風險同時未能負責任嘅行為，對人生有好大影響，所以性教育真係好重要。」

其實今次並非藤原紀香首次演人母角色，之前在《求生走佬Family》中（2017），便以兩子之母的角色亮相。當時的她雖然未及「全盛時期」養眼，但仍然稱得上是「美魔女」，因此她好快便有機會接拍劇集《不眠的真珠》（2017），更在戲中大玩半裸大解放，大膽到令人「O晒嘴」。不過，今次她再次「出山」拍劇，好多觀眾就話昔日女神走晒樣，非常可惜。

肥左唔少

肥豬咗啫

女人味仲勁

回憶加持

當年雷霆戰警

我諗當年我有性衝動

可能成日話佢肥，今年出現綜藝操到好fit
當然人老左好多

靚女高大波又肯腳甲 好撚屈

Mina衰在唔夠大波
不過大波又同佢個樣唔夾

以前個代D日本女明星真係正好多~同E家呢代比真係差幾班

人總會老架啦
老咗都好過變膠面人 did did姐sammi咁

當年入戲院睇有一幕佢玩鳩郭富城搞到佢半天屌，臨走前轉身叫郭富城hang on baby好QQ好正

49啦，算係咁啦

利申：J過

日本 gigi wong咁

片岡愛之助今集半澤直樹好型

點都係正

當年佢同城城疑似一齊真係一時佳話

唔算走樣 49啦
Keep得算係咁

都五張，都唔會expect 仲好似以前咁掛

當年同老豆入戲院睇勁尷尬
大家都咸濕

我屌啊

成個范婦人咁

49啦...算係咁啦

大佬49歲，算係咁

岩拍AV題材

典型媽媽桑樣

國貨城食過最正狀態既藤原紀香
但最後揀左國貨
到底係咩驅使佢做呢個選擇

Gi味俱全

劉慧卿？

佢依家嗰國貨老婆受過專業訓練
紀香無

范婦人當年咪一樣好多人j

好老實講年紀大有紋肥左係正常
唔知係咪依家太興口靚妹搞到個個覺得
60幾歲20歲既樣先叫正常

冇代溝

咁人係會老嫁啦

我覺得紀香仲正過個𡃁妹

我諗當年無乜邊個男人無j過佢

當年一個藤原紀香, 一個常盤貴子, 冇咗幾多子孫

49算係咁
唔整情況下都不錯
起碼肯keep下

幾時拍義母近親相姦?

49歲啦 仲想佢點唔走樣
老實講佢keep到而家咁已經算好好，女人衰退速度好快，保鮮期又短

50路